［求救］唔想再同班毒撚玩埋

自問唔靚仔 但係有幾分似佐助
但身邊班朋友唔係丁次咁肥就係鹿丸咁M額
個個未到三十歲已經十足咸濕阿叔
好想脫離佢地 但一群埋新圈子到 新朋友都排擠我 叫我行開啦死毒撚
女神又當我係傻仔（利伸已經好似佐助咁合十雙手諗野chok樣）
究竟點先可以脫毒？？

你合得唔夠十羅 仲問

巴打好波 今日合得好實 女神好似j我
但班毒撚frd又可以點搞

又幾撚幽默
btw我個樣都好似佐助
不過我係女

最後你咪又係食翻ipad死港女 大波賢妻冇你份

你千鳥用得好過雷切未先?
學完千鳥就可以換隊友啦

咁你死咗全家未？
開完眼啲女都濕曬啦

可能你覺得你講呢d咁行既搭訕（例如你又好似我，又同我有同一樣興趣等）係對我有用啦，但可惜我唔太喜歡呢類，而且我已經睇穿左你。

我女神好大波，但問題係我d 朋友都好大隻肥仔波

我都係佐助死忠黎，不過希望巴打你盡快抽離動漫既虛擬世界，唔好咩都幾動漫當真

我女神暫且都以我智慧保得住 但班朋友真係想屌鳩佢地，好嘔心，我覺得我>佢地

咁多貨仔

真人肯定溝死女啦咁搞笑

多謝你既讚賞，或者我地係可以成為好友
請問你個樣毒唔毒？我都想識d yo爆既朋友

我好少笑，所以先覺得自己屬佐助型毒撚類

佐助鍾意自己一個人 不如你試下離開身邊d朋友 會顯得你獨立d同有個性d

唔毒
靚女版佐助